蘋果計劃在明年 9 月發佈首款 Apple Car

美港電訊APP 21日訊，據報道，關鍵供應鏈廠商已證實，蘋果計劃在明年 9 月發佈首款 Apple Car，比原先規劃至少提前了兩年時間，甚至Apple Car 原型車已經在美國加州上路測試。因應 Apple Car 備貨需求，和大、貿聯等大廠已全面爆單。（美港電訊app）$蘋果()$

先生洗唔洗加番個apple care?

我估200-300萬港紙

要更新先比上5波

先達要改建做停車場

睇黎有機會擺粒 2nm Apple Silicon入部車🤣

Apple Car (5 seats)

M2 chip
Super retina VR Head up display
FaceID keyless entry

128hp 199k USD
256hp 259k USD
512hp 299k USD

Apple Car Max (7 seats) start from 359k USD

Update完部車耗油多左又慢左

會唔會下一代cut 呢樣嗰樣㗎?
一陣又話環保, 差電線又唔送
可能四條肽都叫你用返舊肽

要買 apple car pro max 先上到
Apple car SE 就只有兩速兩座位

tim 哥會整無線叉電架la

你泊左車就自動叉

係咪會用macbook幫icar充電

Apple Car
Apple Car SE
Apple Car mini
Apple Car Pro
Apple Car Pro Max

可以用apple watch 開鎖都咪話唔爽

電動車撚洗轉波

擋風玻璃黃

個showroom點搞

IFC book 多層咪得

應該學Tesla 咁 俾錢unlock 功能

We call it - icrash

拍手拍手拍手

倒水電

落緊斜個brake lock左，之後要你入apple id去買unlock

連揸車都要in apps purchase

車用iOS 更新！變磚

高手超速包

我估裏面電子野要另外買

倒水電
比Siri 用晒d 電

笑左

aapl

siri: 我唔知你想去邊喎

應該開係手機台定汽車台定財經台

撞到total loss 都可以加幾皮嘢換部翻新

真車20吋鈴起碼40萬

vr

Icar

你買車點都會買埋保險掛

AppleCare+ $99999
每次撞車可以補$199999換新

入廠修理係咪會貴到仆街先
同埋唔洗問 做白老鼠一定bug到仆街
已經幻想到佢會成隻apple mouse mac機咁款

盤古越獄

Mag safe pro max

電動車耗乜撚野油

Book咗genius bar維修

更新完 就倒水電

所有配件另外買

高質post

我只關心AAPL 會唔會升

要更新先可以轉彎

開車前可以用iPad+Apple Pencil喺Apple map劃條路線
然後架車識自動波行

車鏕要唔要另外加錢

先達而家收唔收？有幾錢水位

今晚咩價位 咪又係跌, dllm on9 AAPL

先達收左賣去邊
支那左呔

音響 冷氣全部課金解鎖

Apple store有冇門口狗收車

Tesla 都得啦

然後再出Apple Car Pro 同Pro Max
到啲人買哂再出平價Apple Car Air

條差電線洗唔洗俾錢買 咁撚環保會唔會無冷暖氣

用C 頭叉電

Apple Pro Wheel set ( 4 wheels included):
39999 USD

Apple Pro seat belts:
9999 USD each

highway 130kmh 問你要唔要更新？今晚幫你更新？

咁撚便宜？

賣架車，個轆同軚盤要另外買

先達廣場要準備足夠車位

笑到

Apple car 有無case買

0-100km

1.0s

Apple Car SE - smart for 2/ Jazz咁
Apple Car - 普通私家車款 eg. Model 3/3系/A class/A4
Apple Car Pro - 老細私家車 eg. Model S/7系/Camry/A6
Apple Car Pro Max - model X/ G class / Alphard

再加個Apple Car Elite - 跑車款

Apple car 義海區

可能唔包break要另外買

畀錢買里數。

正，開賣即刻上網碌兩部，一部炒一部自用！

買定個case先

炒車果個炒

由娜姐同大家開箱

CarOS

喂siri, 我想去尖沙咀。

收到，而家沖落海

咁係算三保定全保

架車花左即場撞爛換新車

我要預訂apple car嘅mag safe case

youtube: drop test apple car

Apple: ok，只支援3相 750V

APPSTORE 幾時有得預訂?

我準備租哂成個WILSON 場STRONGHOLD
邊個頭一個月內放車既都係新手, C9, 傻仔

先達收唔收？

仲有apple care air

有冇得jailbreak

All in AAPL!!!

咁又過份左, 最多變慢鎖速

指紋解鎖 & face解鎖

響喉撚點算

粒chip叫C1

899換部新既

Apple Car mini (2 seats)

四個轆要另外買 好似I Mac咁

會員iamamiwhoami入咗嚟打飛機未

Siri把死人聲日日叫你更新car OS

無apple 十年後都推唔到電動車

比條線你 無頭叉電

apple car 比亞迪代工?

後面：屌你老母識唔識揸車㗎？
siri：希 望你 禮 貌 一 啲 。

有冇3.5插口同埋m字額

2座100萬
4座200萬
7座500萬

Face ID 開匙

改善電池效能所以鎖速

出第2款個陣叫人分開買
因為呢個世界太多轆 驚唔環保

屌你老母蘋果
而家係咪辱華？
而家大國限電你走來宣布出電動車
是否跟咱們大國對著幹？

正 炒狗準備

炒apple car了

擋風玻璃 M 字額

全車unified architecture，唔係原廠換parts即磚
另外選購車內dsp音響陣列，搭載全新30核h1c處理器，每秒偵測運算300億次，配合專利ultra tympanic DAX算法及 spatial audio+ ，可於車內複雜環境精準計算迴響混響與htrf，讓你在車廂內擁有專業杜比全景聲戲院級別的沉浸式音效， 只需$7k

*70k

叉電線應該要十萬蚊一條
電池容量要每月subscribe解鎖

隨機附送一條usb差電線
差電頭須另外購買

架車用咗幾年後無得update ios 成架車報廢，想放二手都唔得，要直接劏

又要改插頭

有無"中国红"同"土豪金"先？唔係炒唔起

今次真係炒車

我估唔同top speed 唔同價錢
icar 180km 1m
top speed 180km/hr 以上 2m

icar pro sport plus black edition 10m

Gay cook: 好似apple tv咁 要join月/年費plan

電話個CARE 差唔多20%
車價既20%

更新完
連登仔：架車大咗，省電咗

唔跟叉電CABLE
一條cable 5雞

雖然大家係咁抽佢水 但我相信佢都係大賣都仆街

仲要你幫佢UAT

Apple car炒賣區（眼紅勿入）

手機台

Apple 之前有無product失敗過？

你依家架apple car只係用緊一個平民避震 你加錢就可以升級做一個跑車避震 但升級避震 條避震就唔洗拆既 只係unlock左個跑車避震

效能高峰，玩夠五年上唔到80，逼你轉新車

參考MAC PRO估又係天價野
留番APPLE 自己陳列

都要睇個樣既

整到smart morning果d咁款就不了

應該似佢隻APPLE MOUSE

Loser 先會認真屌Apple

咪又係唔夠fc鬥

車廠應該整個 Open Standard 出嚟, 等車可以外加電腦控制部車. (好似家下 Smart Home 咁) 咁就可以經電話 iOS Android 直接控制. 而當個 external OS 有問題時可以落返去本地電腦或者手動.

更新完核電
一年先要叉一次

波子個部咪有波箱囉.....

邊撚個波子？成隻狗名咁

Porsche

塊大銀幕有無得貼 mon 貼？有無人裸跑？架車唔打蠟用一年之後有花可唔可以 apple care 補錢換過架？

隻閪股妹左咁耐

mini係Suzuki Hustler咁細部就正

好期待，又怕受傷害
但如果當APPLE CAR係一部行走既電腦，我諗蘋果絕對有信心做好
最近出既Ｍ1 MACBOOK都令成個市場癲晒，AirPods Max要去撚到2月先有貨，IPHONE唔洗講之前蘋果一直都係靠電話賺到仆街，佔所有利潤超過一半，當電話去到天花板既時候，差唔多係時候要發展另一樣重點產品
對TESLA黎講，乜鳩三傻，傳統汽車，根本都唔放在眼內，但今次對手係APPLE，睇黎有排鬥，可能令TESLA更快進步，推更多改變世界既產品
其實受惠既都係成個世界

更新後變磚

同TSLA鬥

其實Apple成唔成功同我冇咩關係
好用咪買
唔好用咪唔買
所以冇咩需要太認真

電池用耐左 部車會減速 等你買過部

M字額大銀幕

咁真係得AAPL先夠TSLA鬥
鬥品牌名氣鬥技術鬥多錢

半年FACELIFE 一次
一年大改一次
半價換新車計劃

有料

有無得用 Mag Safe

M字額CAR

最緊要係 APPLE CAR 有無得炒

all in aapl

到時就用返呢 4 個

加裝音響$39999

<80% 電池健康得番64匹

朝朝起身嘟完張匙卡就叫你更新

而家姐
其實ZF 一早講咗之後主力研發電動車既波箱
5年內有

 Car Guard Service
月費USD699
24小時衞星天眼服務
有人偷車，將全車自動通電

唔該我想買apple care，加錢要apple car吖

Family plan USD999

都唔知好事定唔好事

可以炒車了

唔睇好，衰多

叉電用magsafe
唔洗炆插蘇 直接開車走 好撚型

無知真係可怕

要用Apple專用零件
呢次發達了
可能差吓電/入吓油 都要Apple專門店先搞到
爆呔要call genius
拖車要Apple 認証先可以拖到

換電維修要去原廠整，偵測到非原廠件會鎖車

為咗好feel d?

Apple會唔會變下一個yamaha?

lightning 頭充電

iPad=> Apple Truck

出唔出埋尿袋先？條街好難搵地方叉電

有冇飛行模式

Bosch而家出啦
不過係CVT 邊得嚟轉5波

幾塊倒後鏡位都預你放部iphone先active到

Mag safe成架車撞落牆叉電

2-3球既話, 我不如買法拉利

當初iphone個價位都夠買幾部電話

Made in支那？

建議出去見識多啲 唔好淨係識圍爐

今晚唔俾野你食 吠我丫拿

apple係手機價格方面真係做撚壞晒規矩, 仆街

教育版幾多錢

佢出一定貴過tesla

咁坦白講Apple啲壞規矩其他廠可以唔跟嘅
其他廠跟咪即係其實佢地都好想壞

個問題係:
不嬲市場生態, 比盡6000-7000蚊已經係最頂級機既價, 廠商又賺到錢, 用家又覺得雖然貴左少少, 但都覺得ok啦
呢個平衡一直保持住, win win雙贏

之後apple開左成皮之後, 呢個平衡就打撚破左。
咁其他廠商見成皮都賣到出去, 係生意賺錢角度, 仲唔跟咩。
咁自此咪用家受罪囉

真人應該幾撚尷尬

apple car mini, apple car max, apple car pro

唔知今次班ifandog又會唔會賣腎買車

ifandog今次買唔起已經痴咗線

幾時整埋性愛機械人？

如果係街改 check到會鎖車+冇咗applecare

ifan bb 為左要買apple car, 賣樓都要買
買, 買, 買!

最有須要的產品！

明顯係電車

有冇APPLE CARE

在觀塘強制開死火燈 關機更新

先達收幾錢？

hey, siri, start the engine

貴過法拉利

Wireless charger

iMac先係
iPad係SUV

依家已經有 Apple Car Key

去先達放車

BMW 果個? 好似要嘟埋去
apple watch 意思係好似macbook咁, 唔洗專登搵個位嘟, 近近地就開到

hey Siri, turn left

車都玩dlc

MacOS
iOS
iPadOS
TVOS
WatchOS
CarOS

包唔包差蘇？

Apple Car E

幾時先有apple apple

mac pro全部升級曬要40萬，apple car最平點都要150萬

128hp版火牛得15w

買之前比大細車軚你，要你落apple store，買翻一對翻來upgrade

收到風
可以用空氣清新既氮做燃料
基本上永動機，唔洗入油叉電

停車場冇叉電車位，完

咩風

第二代唔知會cut啲咩響應環保

冇所謂，反正有 Tesla

希望有助電動車 普及化 最好 講真

架車會用咩野殼？家係裸跑最好

又會有傻仔買，做白老鼠

每項功能逐項收費

update完,架車撻唔著

期待見到

屋苑停車場有超級充電

專用差電器

iPhone 5C
C for cheap

用條命做UAT

macOS
iOS
iPadOS
tvOS
watchOS

無左 JI同SJ的apple
對佢的設計已經無乜期望

岩岩google完😂

用腳趾touch ID 喺油門解鎖

㗎車輕咗

我上網幫你揾咗幾個turn left嘅結果

車呔

出街無電插尿袋得唔得？

無back制，架車唔可以倒後行

每次update完舊大電都要換
仲一定要返原廠換

改變磁通量 可以省電d